有冇人成日諗死之後會點

如果係無限投胎，即係無限loop，無盡頭就會覺得好空虛
如果真係有天堂，永遠係天堂又係無盡頭咁

葬左之後過幾年已經冇人會知你係邊個，好似冇出現過係地球咁
如果死左就無曬記憶，咁生存係咩嚟

好唔想死

會，
成為新世界既神

所以live in the moment 唔好再諗死左之後點

我都咁諗

細個成日諗

你啱 要珍惜

我到而加都會

聽朝準時返工

一直到永遠都唔會再有知覺
直到幾億年後呢個地球玩完爆炸變做星塵

諗起都即刻灰哂

去另一個世界返工

如果有下世，正常程序都會飲慢婆湯先，唔會記得前世
好似冇咁空虛

同感 咩都冇曬既感覺

酒池肉林

上世既你都係咁諗 你會唔會仲空虛

消失
咩都無囉

一諗就寒一寒

有時都諗過 反正幾百億幾千億年前未都有我存在
死個陣都係變番之前咁

冇辦法啦 既然生存緊 咪當玩模擬人生咁